老豆要我跑贏部GTR先肯借

聽日要用車
老豆要我跑贏部GTR先肯借
佢直路好快
有咩要注意

咁跑山囉

搵定坑渠啦

試下用七人車

人點快過車呀

條女雞黎架
跟老竇去市販聯會聚餐算啦

你老竇話買Benz加隻勞比你喎

人地全天候四驅
國寶級跑車

同佢落水跑

你落場跑得快唔過架車叫人點買你